\hypertarget{exercice}{%
\section{Exercice}\label{exercice}}

Écrire une fonction python appelée \texttt{nb\_repetitions} qui prend en
paramètres un élément \texttt{elt} et une liste \texttt{tab} et renvoie
le nombre de fois où l'élément apparaît dans la liste.

Exemples :

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ nb_repetitions(}\DecValTok{5}\NormalTok{, [}\DecValTok{2}\NormalTok{, }\DecValTok{5}\NormalTok{, }\DecValTok{3}\NormalTok{, }\DecValTok{5}\NormalTok{, }\DecValTok{6}\NormalTok{, }\DecValTok{9}\NormalTok{, }\DecValTok{5}\NormalTok{])}
    \DecValTok{3}
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ nb_repetitions(}\StringTok{'A'}\NormalTok{, [}\StringTok{'B'}\NormalTok{, }\StringTok{'A'}\NormalTok{, }\StringTok{'B'}\NormalTok{, }\StringTok{'A'}\NormalTok{, }\StringTok{'R'}\NormalTok{])}
    \DecValTok{2}
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ nb_repetitions(}\DecValTok{12}\NormalTok{, [}\DecValTok{1}\NormalTok{, }\StringTok{'!'}\NormalTok{, }\DecValTok{7}\NormalTok{, }\DecValTok{21}\NormalTok{, }\DecValTok{36}\NormalTok{, }\DecValTok{44}\NormalTok{])}
    \DecValTok{0}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

